急！！大家唔好再搞港鐵同商鋪

再係咁落去就變相真·罷市罷工
依個weekend 要繼續十八區運動
唔好俾班港豬番工

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

今日全民文宣休息
聽日和理非
後日勇武

on9

仲掛住返工

屌你港鐵都俾我地打到攤攤腰 差陸路交通

唔好俾港豬番工
香港人！反抗

On9港豬好多
香港人！反抗

繼續set RB